7.1 天后至金鐘擺十七「合法籌款街站」 民主黨：歡迎市民來打咭，警方切勿干預

民主黨明日將會在港島區設 17 個街站進行獎券籌款活動。立法會議員林卓廷呼籲所有香港市民請大家明日到街站支持籌款活動。他強調，相關的籌款街站已經獲政府部門批准，強烈警告警方明日不要干預合法街站籌款活動。

林卓廷指，17個街站會分佈在金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后，由早上10時起開站，最遲到晚上8時結束

Push

入錢 入錢

聽日2pm 好想見你地

1000 / 17 =？

1毫子已備

港獨，打壓
民主黨，批准
明白未？

錢呀，錢呀

啲籌款站終於有作為

推

係時候到我地守護番正義女神

每個站捐1蚊

不見不散

死到臨頭都仲諗著cap水

:你哋犯國安法，懷疑你地勾結外國勢力，而家將你哋拘捕！

要搞你哋搞你囉！吹呀！充公你啲捐款，叫國安辦凍結你哋嘅基金資產都仲得！

國安：

(錢錢錢錢 錢錢錢錢)
(錢錢錢錢 錢錢錢錢)
(錢錢錢錢 錢錢錢錢)
(錢錢錢錢 錢錢錢錢)

成日要錢多 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
干水乜都渦 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
借錢最折墮 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
爬低o危契哥 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)

貧賤拗頸多 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
生仔都諗過 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
阿女嗌肚餓 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
屋租都要拖 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)

有乜會令你心花怒放 (錢)
諗得多卒之梗癲癲喪喪 (錢)
有o左佢就算打跛雙腳都冇相干
冇得擋 冇得擋

成日要錢多 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
幹水乜都渦 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
借錢最折墮 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
爬低危契哥 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)

貧賤拗頸多 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
生仔都諗過 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
阿女嗌肚餓 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
屋租都要拖 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)

有錢確係會少咁Ｄ罪案 (錢)
駛乜衰到通街偷搶騙當 (錢)
冇o左佢就算包公都由你嗌冤枉
懶得講 懶得講

成日要錢多 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
幹水乜都渦 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
借錢最折墮 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)
爬低危契哥 (錢錢錢錢 錢錢錢錢)

貧賤拗頸多 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
生仔都諗過 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
阿女嗌肚餓 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)
屋租都要拖 (NO MONEY NO TALK NO MONEY NO TALK)

識玩

D 站係邊架要我天后行到金鐘捉精靈咁搵

民主黨咩用心大家明
上面啲五毛聚焦cap水玩分化大家都明

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

打卡

咁都有咁多三毛

Good

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

街站

小心少數派魚目混珠 呃錢

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

「歡迎市民嚟打卡」
我係咪聽錯？屌你老母

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

你點知自己合法，無違反聽日生效法律？

咁都聽唔明人哋想點嘅真係唔好叫自己做抗爭者

意思叫大家唔好犯法 排隊捐款就可以 因為係合法街站 你地唔捐錢唔投資 佢地點生存

好多三毛嚟
一早block咗